一人一個將會永遠係香港消失既超夕陽行業

海運業 預計十年內會無晒呢行D工

粵劇

廣東菜酒樓

紙札

點解咁講？

呢行好多年前已經轉晒番大陸
而家連大陸都收緊皮

收買佬
細細個成日聽到有人叫「收買舊電器，雪櫃 電視機 冷氣機」
依家科技日新月異，d電器收黎頂多當廢鐵賣，無人買翻新舊機

社運業

黑幫業

電視

報紙

蘋果當年幾有遠見，智能電話一普及就搞動新聞

收買電腦電視機 收買hifi機 像相機 收買手機 錄影機

香港唔會收皮
只係由亞洲centre縮做華南centre

賣晾衫竹

祕書。自從Microsoft 發明左 MS office 之後，袐書用黎除左著黑絲外，都冇乜用。

Tvb

機鋪

on9 , 你拎走佢，想屌閪咁點

搵個intern 入房？
Call 情婦上公司？

換個名叫警察姐
邊度會收皮

無左黑幫 警察自然都會收皮

倫敦金

有聲

你一定冇用過秘書.....

手工製印章
好似得翻上環中環有